\pagebreak
\section{Практическая часть}
\begin{enumerate}
	\item Вывести на экран текст ``Hello, World!''
	\item Рассчитать $\frac{2}{10} + \frac{5}{10}$
	\item Рассчитать $0^{0}$

	\item Вычислите значение выражения $a^{2*b} - b^{2*a}$ при $a=2$ и $b=3$
	\item Даны две переменные $a = 2$ и $b = 5$. Выведите значение выражения $a^5 > b^{-1}$
	
	\item Выведите на экран типы данных выражений: $\frac{a}{2}$, $a * 2$, $a > 2$ при $a = 3$
\end{enumerate}